［官方消息］明日遊行不會有衝擊，大家後日可以返工！！！

Source: Facebook 小麗民主教室

【以史為鑒】

民陣已表明，明天的遊行是和平非暴力的行動，是以人數取勝，不會有衝擊。

不過正所謂騙徒手法層出不窮，大家要以史為鑒，提防混入人群中搞事的人。騙徒可能「冒充警察去冒充示威者」，也可能「冒充黑社會去冒充示威者」。

倘若遇有這些情況，保持冷靜，堅持和平理性，騙徒就無法得逞。

//多名示威者指出，有便衣警員混入示威者之中，主動叫囂並煽動示威者衝入立法會。翻查當晚新聞片段，確實見到有便衣探員在示威人群中跌倒後，才從褲袋拿出委任證件，並開始站到一旁打電話和執法。//

//李家超今早接受電台訪問時，再一次否認，有便衣人員混入示威者中煽動衝擊立法會的說法，他又強調，警方沒有一個「扮示威者」的措施，「我哋唔會派人入去扮示威者呀」//

大家可以放棄抵抗，努力返工！！！

push

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

你有你嘅遊行,完咗之後我衝都唔關你事

抵抗左就唔洗返工？老綜定父幹？不過有父幹洗撚抵抗

民陣會篤灰，你信我

呢拒絕唔代表民陣/泛民唔會

即使佢哋點相拉人，我哋已經傾好咗會拉住佢哋唔會畀佢哋單獨被捕

救得一個得一個

聽日小麗真係咁住篤灰割席到時搞佢都唔遲

到時一個二個抗爭者犧牲咗都唔遲？ 你好冷血

即係都係會無辜被捕

信我我都好憎小麗老母

我哋會互相保護抗爭者盡量避免被拘捕

呢啲賤人要搞篤灰割席你避免唔到

幾時有話過個示威要衝
係班連登仔自作多情

咁你加油，願主祝福你

真係擔心嘅就唔好沖啦

應該用自己認為最有效嘅方法去打倒共產黨

你send email畀彭斯同donald trump都冇問題

點解泛民永遠唔肯各有各做勇武同和理非同時進行 而一定要叫人唔好衝

其實兩者真係可以各有各做

啱

正確

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

點解連登仔永遠唔肯各有各做
人地示威和平進行申請好、做好宣傳
連登仔就走去騎劫人想借個勢去製造混亂斷而升級